[唔撚出當初就咪買啦暨我屌你老母死撚咗佢啦法狗][光復香港 時代革命] 多蒙特吹水及比賽即討區(62)

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2020-2021

DANKE KLOPP

DANKE NURI

#REUS2023

#Piszczu2020

DANKE, CHRISTIAN #PULISIC!

DANKE,KAGAWA!

Danke,Gotze!

[/center][/quote]多蒙特新聞
官方

德媒

其他

思-朗拿度 - Thank you , klopp〔原曲：約定 - 王菲〕

[高登音樂台] 高登多蒙特會歌 高普要辭 (原曲：愛得太遲)

肥普OK 煙剷不了

點會炒 發夢啦

華狗一定唔會炒教練啦

人地都唔會黎

見到比寧淫正選 其他隊友都無心踢啦

呢張圖到底可以用到幾時

貼喺一樓啦

華斯基好似唔會要唔識德文/冇德甲經驗嘅教練

咁我地仲要忍法狗幾耐

Peter一開波好似都唔識

奧格斯堡咁博做咩?....完全係損人不利己.....

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎

唔明做咩要損人不利已?

一陣幻幻賣唔出真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗降班

之前仲對你咁好, 又比三分你地.....飲水完全唔思源

而家只希望法daddy加油......佢要續約的!!

啲德國佬係咁 係都要俾啲所謂嘅傳統綁撚住自己

邊到有德甲經驗/識德文又有能力既教練待業中

不如森馬自己教返算啦

Ak琴晚實係打左兩次飛機先訓

森馬

辛祖走未呀
p.s曼迷

唔怪得搞到咁

關咩事
除左第1年好少少之外
第2年開始場場都好似扑完野先踢波咁
又腳軟又唔集中

快d周中輸埋，揾個看守領隊隊教，都會好過而家呢件垃圾
起碼個腦係正常

真心森馬教算啦

佢有冇教過

真冠軍教頭

有啦 拎過德甲 02年

咁快啲請啦 既插即用

有病，睇住條命

Sammer (1967-2020)
Dead because of 美國仔

都係個句一日唔換都唔洗指意有野爭

有鬼邊路 有夏雞又唔買

咩病唔明

中堅又唔買要焗睇ak 幾樂觀都睇到灰

其實咩係sorryball?

真係 禁區塞哂車 又冇球斬得靚

SarriBall 唔work>SorryBall

兩邊廢到嘔

唉又浪費萊一年同埋夏撚山7最尾一年

早幾年有急病入廠
可能心血管有事

Media reported that Pochettino is now learning German to reject Borussia Dortmund’s offer

笑撚死

佢朝炒有法狗比人炒消息麻煩pm我

係咪已經完季啦 衝冠無望

老老實實 請何sir好過啦 起碼知三後衛不能主攻

FM10年經驗都好過法狗

reyna 根本就唔應該死出佢打正選 一黎就露哂底
bell 都冇乜作為
sancho 又比人針 係咁甩
blm 屌你老母
一輸波就鳩踢鳩斬 咩組職都唔打 d 心態極差

萊如果健康踢歐腳已經唔浪費

辛祖重開後就走哂樣

根本人地已經mark實晒夏撚 都仲要燒味

打埋啲四不像嘅位 有幾出奇 法狗個撚樣咁擺 宜家冇一個係打得好 上場唔明點解可以炒加栢3.0

人地攻上黎 有機會打transition 就有機會贏波

加柏攻
臭格守

上場係-6
梅又唔會overlap 辛祖企死位都仲傳比佢 佢又傳番比梅 loop 左幾次 辛祖頂唔順 就自己帶 又甩
泊大巴其實都係原因 唔識打組職攻入去

所以對中下遊係死硬 撚有咁多位俾你快攻 再唔變 今年前四都成問題

上場 xg 多仔得1.7
入3粒係負碌

真心冇兩邊都係原因Brandt sancho轉完邊空晒 都落唔到底

年年都唔識打主守隊
次次都贏-6 波
d 分咪咁失撚哂囉

25

第一年都叫識 之後就。。。

拆大巴能力太低

覺唔覺佢身材好，但鬼妹嚟講個樣算柒

右路有夏雞應該唔駛輸
有一球失梅狗追唔到人
進攻又淨係識鳩斬
夏雞有加速起碼係一個突破點

淨係講傳中夏雞已經多好多貨

買夏雞？不了 啲錢用嚟買bell

上兩年好多球都係山夏連線cut back 中間入
求神拜佛morey 快啲好返踢梅狗落bench

schulz其實進攻ok

佢都係雪㗎啦

開季第二場就脫腳
繼續之前兩季咁柒法

炒法狗未？

真係講到口臭
外國仲要有人繼續死攬法傻真係...唉

04做我多遮醜布

fb好多人屌柒佢so

魯爾區雙廢 不要分那麼細

再係咁降班都似

都仲有班favre is not the blame 嘅傻仔

嗰啲人拎去打靶啦 同藍屍一樣 多區藍屍嚟

真心覺得今季會衰過上季 冇乜希望根本靠幼幼就唔會爭到杯 中前場幾個平均年齡20歲都冇高普年代嘅所謂青春風暴主力都講緊22-24左右

點解法狗可以咁On9 我哋求奇搵個上去教都好過佢

明明可以平衡法傻都唔識

夏雞一換入就有助攻

呢個教練又係重覆犯錯
點解可以仲唔使炒

高普年代係老中青三代都有
可以相輔相成
而家多蒙特呢個陣容其實都做到呢一樣野但又係咁死出靚仔
除咗Witsel Hummels 呢啲之外
Brandt 呢啲年紀屬於當打又唔出

wetske: ok, fire favre, hire
david wagner

阿記0708個時好好多
青：法比21 法明尼23 多哥23 禾仔18 沙拿 基治24 雲狗 24
中： 路斯基27 希比26托尼 26
老：加拿斯30 艾蒙30

衰老伯個場 杜杜傷，球證盲，個老既坐左係中圈 搞到成隊士氣崩潰

依家一係老一係嫩
中間個d唔多用 細三又廢

最後4隻字啱聽

法蛇：我有用中呀
細三27歲 中生代 我場場用

好消息 星期三晚就可以比拜大炒

請問今季德甲hk邊個台播？now冇，唔該哂

細三廢極 起碼數據撚 新普狗數據都冇

體通天下

負評晒

憑乜打正選

試下去bvb09打句 hashtag favre our
會比德國人問候 再話係球員問題唔係領隊

我去教都好過佢

可摸以俾拜狗8:0再連續不勝再俾04大炒🥺

法狗“We are very disappointed. It’s difficult to accept this defeat. We dominated the game completely, we had almost 80 percent possession. We started very well but we weren’t precise enough, we played hastily. We still have a lot to do.”
睇嚟來緊都要keep住睇鳩陣

可能賀記個場已經見唔到佢

還番四球比04 送走法狗

連輪換都唔識嘅教練
兩季都咁柒 點解可以留到第三季

懷念一下全盛Brandt

04炒教練 幾時先到多

可能peterr蛇會幾適合宜家隊多 反正防守都係屎
佢套433

04炒高普朋友wagner

拜仁失波先

兩球了 btw驚佢哋追唔返咩

All in拜cup，聽日睇樓

就算拜仁失分 多之後都係會繼續失埋啲無謂分

明明係球會問題 次次要教練孭鑊

暗黑兵法嚟 拜今場輸 下對德超杯輸 唔炒法傻

拜反cup仲有5倍 要買快手

即刻3:1

Hoffenheim >>> Barcelona

40倍宜家，做人做狗自己揀

多柒拜即刻跟住一齊
難兄難弟

人地一場半場姐 柒多就唔好提啦

拜扯到人跌都唔吹
利雲比人扯就即吹

下場炒鳩你多狗出氣

賀記尾機到

歐洲欠賀芬咸一個冠軍

之後連續三場都準備俾人炒

12碼

4:1

典算，法蛇fans又可以話拜狗都豬，證明係德甲競爭大，總之唔關法蛇事

叫佢躝去教第二隊證明自己

啱呀 唔炒鳩多567球點撚樣炒法傻呀

咪教過加柏

又唔使炒啦

廢多keep住柒

屌拉星原來輸兩粒都算係咁
唔使被人炒執到

人地拜出副選明顯讓賽
我地正選都輸 就無謂拎出黎講
人地留力大炒你地垃圾多

好行唔送

快買 plzzzzz
得番3日時間

法蛇要踢三中堅
再賣人就細三踢埋中堅架喇

我三全能球員 守龍都仲得

不過李城啲球探做咩咁睇唔開

買埋d垃圾虐待maddison

呢度俾人唾棄既黑人球員全部都有強隊睇中
PSG -> 牙路；李城 (踢德甲應該排第2)-> AK

但係我地都已經冇中堅...

唯有等沙膠復出，邊個天才借走阿甲走
同埋咪撚打3中堅咪夠人

有價高層即賣ak，咁既環境低下

高層賣
高層唔賣

賣咗ak 就可以踢翻4後 永續法傻

而家有6個中堅，走咁個都仲有5個
25隊，Zagadou，AK，夏薩特，陳仔，比斯錫(part time)

仲有梅

Btw你旗下個tah 都有傳李城想買
又係一個炸彈

人地隊要中堅係真係買中堅
法狗要中堅就搵防中左右閘客串

李城贏到唔記得買人

曼仲未死心
講明要105m 依家仲話出90m

乞衣

咁Ak係硬件幾正 差個腦姐
同埋李城打法上冇多咁進取
唔會下下係後防直接面對人地攻勢

但放AK就要買中堅
不過華斯基都講咗唔再買人

其實放唔放都要買啦 係咁搵其他位客串做乜鳩

但得返咁少時間買唔買得切呀

今季直接降班仲好，忍夠法狗

求其買個17歲有幾難

諗起阿甲仔買返黎改造唔到就賣

輸456法蛇即躝ok?

我睇你法狗點踢

要輸幾多粒
訓身拜準備睇樓

嘩屌 點樣踢 法傻本身已經冇夏雞 冇埋山佢仲識唔識「教」波

係咪傳巴塞想sell dembele比曼聯

呢條友好地地留多季都未遲，係要罷操趕住走

Borussia Dortmund have rejected a €100m bid from Man Utd for Jadon Sancho, according to Sky Germany and Sky Sports UK. Bid was €80m and €20m in add-ons. Dortmund insist Sancho is not for sale. #BVB #MUFC

今晚係咪又3中堅

Sancho is not for sell unless a full payment of £100m

法sir:我比較喜歡4後衞
但都係用3中堅

輸咗個盃但係換來炒法傻
但現實係唔會

仲要睇幾耐三中堅

一嚟唔會贏 二嚟輸咗都唔會炒

身價高過麥佳亞少少要知足啦

好彩山冇佢咁唔識諗

夏雞助攻

勁到

入埋波啦

今晚100%嘅波早啲抖算

今晚有冇台播

體通

Thanks

Borussia Dortmund Starting XI: Hitz - Can, Hummels, Akanji - Meunier, Dahoud, Delaney, Passlack - Brandt, Reus, Haaland #FCBBVB

嘩 屌你老母法狗輸到傻撚咗？

肥矮？

有估同舒猴唔出 出肥矮

Farewell game尊重plz

1.又三中堅
2.肥矮>>>估
3.梅打rwb唔掂繼續用
4.白可能又要打前鋒

今晚可唔可以輸夠10球 炒9法傻 矮肥都可場場正選

擺白出黎做戰犯

法狗做乜唔出契仔美帝

出個咁既陣 即係星期六又可以睇落敗11人

入到一球我就收貨

屌你法狗擺陣真係ON9無極限

今場左右路要比人中出幾多次

白又要打箭頭證明自己啦
法sir: 好好珍惜機會
打得唔好唔好怪我雪你
屌

屌佢老母又迫害我牙白同萊
對拜就識收起全部幻幻
跟手收起埋古同舒侯出件肥矮

揾passlack右閘都冇咁火
反正右閘冇人
打左閘

左邊咩料

唔好再笑肥矮 人地今場隨時farewell

人係要失去左之後先懂得珍惜

清打拜有正選典睇

對肥矮唔會

體通個cam咁震嘅

跳下跳下咁

對面逼得好緊

以為我問題....

俄佬台先係皇道

肥矮個種廢..
下遊料

頭先睇國米hakimi 好活躍 廢多右路

有白真係唔同

梅防守應該穩陣啲
不過啲傳中就...

講真 其實打得唔太差 好過打奧堡果場好撚多

拜都未開始迫

咁踢半場就冇氣啦

同萊唔用美童已經差好遠啦

拜狗點解有拿比唔用？

真 但拜迫都要氣嘅 咁輸體能都叫無咁嬲 奧堡果場閪到呢...

垃圾

訓 bye

屌

又係反擊

完

Danke Favre

你就想

又輸反擊

梅真係未夾到又冇態

無越？

Last guard竟然係萊

一個反擊就搞掂 完全唔夠人跑

右路疊馬助攻冇L晒

條防線慢撚到

3中堅不能主攻

但都繼續打wingback

我萊包左

Peter蛇回家未

上哂去頂角球

人地可以慢慢睇定傳 都仲未跑到

On9 ak睇完波未

頭先個球食黃都要掃出界啦

有古
有schulz

點解係passlack正選lwb

估唔到咁早開始就踢半場

兩邊wing back 咁L廢 咪能踢343啦

兩個冇態，得肥矮有氣有力

啲處理

梅根本唔啱打wing back

唔射做乜春

無狀態仲要玩3中堅跑上跑落

法狗真係戰術大師

屌你3個走同位，萊仲要推埋去

識用腦轉陣就唔撚係法狗

痴線球球截到波就短傳番俾對方以為打緊fifa

已經唔係第一次推死位 隊波咩事

國家隊咪又係呢個位

頭先牙白個轉身

其實反搶逼甩到好多下 但硬係處理得差

國家隊中間係世三迪布尼

屌你真係好撚廢

點解我覺得呢隊有創造力過勝利XI

牙白同萊

梅係咪唔撚識片波 下下吊到九樓咁高

dahoud 都好過bell

達d走好過bell，係防守力差

法狗教到隊波剩係識堆哂d人去邊路overlap
上季兩邊翼同閘都識打配合咪無乜問題
但今場你睇下對閘係邊個

456

抵啦 出短人

防守照舊屎一樣

半大全大

係 射門同防守處理得好求其 但踢落唔係死死氣沉沉先
輸到無feel 有2野攻勢睇下當j左

屌你矮肥

Hitz回哂塘

法傻真係好撚野 兩隻左閘踢得 出隻肥矮

笑撚死 講完決定瞓覺

瞓先 睇撚到呢個陣都知輸撚硬

屌你ak 又掛住睇波

搓到空哂

快d炒

雪到硬啦

456都唔撚會炒法狗架啦

D攻守轉換睇到嬲

肥矮跳極都矮人成個頭 輕鬆頂入

唔輸波點有藉口繼續出落敗11 人呀

兩個翼衛高質d都已經55波

華斯基黑撚晒面

梅
好掛住夏雞

咪又係唔撚炒

廢到癲

俾返夏雞我

索性大敗一場趕走法狗啦

佢老味 當初肯科水買夏雞咪好地地
法狗上季尾一早要炒喇
依件仆街都快撚d躝

點解會係萊返到黎守

屌要萊追返 其他人係度睇波

屌要萊斯返去追

拜已經讓晒班垃圾

不要說了

山雞

白

成隊最有問題係munier

白！

屌 凳佢辛苦

比多啲機會白啦

夏撚有得射都揀傳比白

冇錯

張相柒撚到

萊d一腳波真係世界級

仲有肥矮

屌你老母法夫利見撚到未 係你逼害嘅白救緊你份工

呢隊波成日反搶完唔洗用個波咁

agger 好唔夾

我本身就世界級

個教練見到入左波都呆撚左，全完冇passion

唔識落底

落到咪又係出地波傳比對面

呢件起碼拉到邊夠勤力
Munier又慢d反應d技術

你入波我仲點出幻幻

梅踢返右閘算啦 踢wb攻上去實落唔返黎 專心防守算啦

踢中堅，同ak輪換住先

夏撚d技術好左好多

佢又唔係快
閘踢翼衛咪即係玩鳩佢
玩三中堅但唔買夏雞
買唔到夏雞都好心買隻快既

夏撚真到停到波喇

真 hold波支點能力好咗勁多

右翼衛仲有狼

冇錯，cool波手位搶波都好左

肥矮連波都未識交
兩件都收起算喇屌
真係寧願場場睇比叔踢到斷氣

法狗: 要快我地可以改造狼

半場就出返古同狼啦

我覺得肥矮廢啲 梅起碼有身高有防守 肥矮回傳都冇咩力水 成撚日俾醫院波

梅同陳最大問題係放錯位 不過冇計法狗要踢3中堅

Wolf回收左?
真係出禾夫好過

白嗰球要 credit翻ak

肥矮肯跑 肯走
梅成日企定定唔知做乜鳩

點解白個樣好似殘左老左好多咁

陳一傷基本套3中堅就玩完

陳放中堅係穩 不過曬晒 明明有技術放中場根本作用大好多

成班係度傾朱古力味的屎好食定屎味的朱古力

嚟個陣白淨靚仔 踢下踢下冇啦啦有m字額

佢同偉雙防中應該仲好 係死都要3中堅

法傻兩個都擺上去撈埋做屎味嘅屎

啲頭髮..

比法狗同路維玩到殘

肥矮條髮線都愈來愈後

當初買梅唔期望佢做到夏雞咁上去助攻想睇佢守好條防線 點知篇比法狗當佢夏雞咁用佢咁嘅身形打右閘咪算

推得咁快？

打閘咪算攻乜鳩

梅。。。

屌你老母咁撚靚都唔入

達仔值得更多機會

咁都飛機真係好撚廢

我dllm 梅利亞

眼都突埋 換Wolf啦屌

屌 廢到

不如用狼算數啦

屌你廢梅...

如果係夏雞

真係on9 唔知壓咁上做乜撚 又唔識攻

TOOOOOOOR

夏撚

俾得靚

黑人手足做到嘢

迪蘭尼

其實幾搶得

夏撚真係好勁，好多時都把握到

Ak又建功

今場打得幾好

Ak

迪蘭尼穿曬

呢下ak有功勞

留意到兩球迫搶都係黑人手足篤到

迪蘭尼 夏蘭

北歐連線

dahoud 靚比

自膠 原來迪蘭尼

梅呢下剷有啲papa味

希望李城睇到blm 既傑出表現

買左中堅了

其實達仔頂唔頂到右閘 可攻可守又跑得 中場又人太多冇位比佢

差啲

法狗今場幾抵讚

差D

差d

萊

呢個想法係好 但做法上好法sir

百屌 夏蘭特 單刀唔L入

儲氣 學撚晒上幾手啲野

haaland
咁都唔入

紐亞係勁

屌紐亞堅係有料 冇得屌夏撚

比紐亞捉到路

夏撚反擊跑好快 步大力雄

推窄左

夏撚似全場跑最多果個

呢幾段梅唔攻上去好正常

放狗咁 求其扔個波比佢要佢追

夏撚真係好撚癲

坦克

終於出舒侯斯

我屌啊 換夏撚？

法狗我屌你老母

換夏撚 你傻撚咗？

屌你換乜鳩

換走夏撚
WTF法狗

屌你老母法狗諗乜鳩呀

換夏撚

換人未
懷疑又換新美仔入黎

笑撚咗

唉屌 冇得救

應該留力下場聯賽

要幫皇育成

唔撚係掛 換夏撚

夏撚咁拿狂野 法傻同我換走佢 我屌你老母 邊7個踢前鋒

玩假9陣

肥矮

世界級 haaland 踢到著哂火 你咁樣琴熄佢

巴西呢下傳波

屌要留力不如一早唔出啦on9法狗
仲有萊點踢正前呀

offside?

屌 驚傷嘅換萊都未到夏撚啦

On9 贏拜狗捧杯仔同一場聯賽比
用下個閪腦都知邊樣重要
法狗快撚D死屌佢老味

原來巴西仔off

對住法傻真係已經無野好講

見到法傻 睇到好拿勞鳩氣

讚壞咗喇

咪鞭

唉屌美國仔
訓得

佢真係cls

BLM 踢盃賽次次都有啲料

點解又要睇美國仔

屌佢應該嬲梗自己唔入球單刀
團火最撚旺就係個時就換走佢

又有廢契

呢個名唔錯

我睇bell都好過睇進攻終結者

佢岩岩搏到對面拎黃牌 仲沾沾自喜緊 咁樣收人落黎

冇夏撚即刻冇衝擊力

屌你老母做乜鳩啊

換25走乜撚野操作

救命乜撚野換人嚟

廢老弱智教練唔識打士氣波同鼓勵球員
頭先入兩球重成舊飯坐係到慶祝拍下手都無

換Hummels 係放棄定點

法狗個腦係咩構造

博12碼

而家三中堅得一個真係中堅

睇嚟法傻好想拎份解約金

痴線 當打友誼賽？

放棄啦 要換都換ak先啦

睇到嘔血

on9
想輸下次同haaland 萊 講聲先 廢時佢地跑咁多咁辛苦

真係睇唔撚透法傻究竟諗緊乜

好心痛佢兩個 25隊都係

唔想贏咪一早出副選囉 博兩下又換走晒做乜撚野

出古啦好嘛

前場做乜春，學界足球

換完人 成個勢無曬

換完人之後成個勢弱撚到

抵啦

唔知講乜好

法sir真係好叻仔

好波

爽

唔知怪迪好定黑人手足好

好波
好炒法狗啦華斯基

法狗好野

抵L死啦 自殺啦法傻

法狗真係終極戇鳩

冇人提場 25喺廢應該唔會咁

比叔

Hitz廢到

第一次見咁撚倒米嘅教練

法狗幾撚時死

決定炒法sir 之前唔再睇了

換哂d u20u20上前場真係笑左，上場都知咁樣唔work啦

#Fraveout

跟

笑死 一換完人 成個進攻都妹妹下

肥矮反而可以踢足全場

屌佢啲換人，唔睇比數我以為大炒緊

炒得未

踢得好個班全部換走

收夏撚以為法傻想死守12碼算
點知收埋25隊真係

個勢開始返黎個陣換走最有火個個
一日唔炒法狗一日唔睇依隊閪波

BLM就算踢得幾好
都一定唔會令大家失望

費歷克肉緊到

好似中共咁 見到有d 苗頭 就要即刻剷除

點解仲未有多迷燒佢屋

真係好撚心痛 要因為呢個垃圾智障教育輸幾多場

換晒法sir心中的勝利十一人出黎
法sir你自己見到分別啦

完全唔知踢咩 個個鳩跑

請問多蒙特32號美國球員出場做過啲乜

點解球證可以著便服，係咪女人有特權

法傻: 有burki 我洗輸

出場前含過撚

呢下比到overlap

佢既工作 從來都唔係球場內

美國仔成日思考人生

美國仔要搭夏欄，再加萊或白
搭jude或sancho係出哂事

屌你老母死法狗

厲害了 我的多

咁樣輸真係唔關球員事

諗勁耐 拖慢哂

係我的法

平時唔換人 呢場你和緊換走哂主力

仲要睇幾耐法狗呀屌

好撚智障

呢場波法傻真係完美演繹咩叫廢由排陣用人 到換人 每一步都係錯

白好灰

你又知換走係法傻心目中係真係主力？
佢覺得美隊 bell先係正選

比叔好撚型棍

其實咁樣拔苗助長好差
成日都輸 對心理發展好似唔係咁好
怕佢地好似philipp 咁越黎越沉

一年內輸比拜三次，唔撚係仲忍到呀

passlack成場做過咩
有d野盡左力係明白，但未夠班就係未夠班

法狗算唔算大巴大巴車落我哋度 平時屌鳩佢唔換人 呢家就咁多人

法傻我屌你老母

睇完呢場之後就知今年萊斯又比法狗晒多一年

梅咪一樣

屌你唔識換 你wtsapp 問我呀
唔識又唔問 唔知做乜撚

夏撚話兩隊差距好少 我諗個差距就係法傻了

回家吧，TT

法狗: 換人咪又係豬波 出白咪又係豬波 我都係出返我啲契仔算

肥矮生高幾吋應該守到第二球

梅淨係識守就咪夾硬叫佢踢翼衛啦

唔屌鳩佢算比面

佢話好嬲個教練咁 自己又咁有火 俾我係佢就想走

拉佢打中堅好過 出返Wolf

成隊唔撚換隨時贏撚左
拜今日個態勁差
遲D廢三傷癒條前場真係不敢想像

傳球成功率100%

兩個合體啦

根本機會好多，兩三下都比肥矮同梅哂哂
比古同夏雞入撚左啦

就黎成隊得龍門係踢啱位

法傻都冇撚諗過要贏拜 先會排個鳩陣
點知效果都唔差 就急急腳放d 主力落黎 乘勢追擊

成個陣都錯撚曬
防中踢中堅
右閘踢左翼衛
右閘踢右翼衛
弱智既做教練

其實呢兩年個陣容真係幾好 完全係俾法狗敗咗

對面態差又唔把握 扮撚晒留力換主力 屌你老母平時聯賽又唔撚輪換 一場杯仔賽當提升下士氣都好呀

下場咪又係失分

想知sancho傷定咩事

Last game咗啦

唔好氹我

換下圖冇咁悶

真 記者會講左佢唔會再為多蒙特披甲

佢意思唔係話last game左要走咩

Twitter法狗比人圍屌緊

ig 英文版都屌緊

班外國球迷終於屌？ 唔係有班撐法㗎咩？

終於開始屌 唔再盲撐法傻

Fb 都係啦
係華斯基先忍到咁耐
係咪幫華斯基含過

哦 明白
係呀要走了 最後一個入波已完成

唔是講笑 我反Peter都開始掛住佢

雖然冇咩可能 但係請到肥普就好

不了 兩個都係冇火 Peter啲高位防守又係睇到嘔血

Peter有進步 但法係變到智障咁

現實係 Stoger

Stoger都好過法狗

咁要換過條後防 太慢 瘋狂比人打身後波

朗歷克搵緊工

都係法夫利個級數
前四教頭。唔係冠軍教頭

Stoger其實算係咁

但法夫利係弱智 我諗冇教練會好似佢咁換人 可能佢仲覺得自己係戰術大師

真 對佢唔會有太高期望
佢正正常常穩打穩紮咁幫手過渡
戰術唔會太天馬行空但唔會輸on9

終於見到social media入面啲人圍屌法傻

瞓左冇睇，請問我miss 左啲咩

法狗啲神級操作

我諗咗一晚都諗唔明點解佢要咁做 除咗想特登輸

隊波仲要比佢累幾耐，上年年中炒，起碼聯賽有得爭
而家仲要比幾多機會佢

夏欄踢到著哂火，拜守都守唔住佢
好大機會再入波
仲留乜力
下場聯賽又失分又如何，起碼可以爭返淡氣
而家又係教練唔盡力搞到輸波，點解仲可以唔使炒

盃賽決賽留乜力啊
根本佢就唔想贏

博炒退休

忽然好想輸埋下場 即刻炒法狗

劇本
華斯基黑面
法蛇續約

2比2出番兩個幻幻

唔夠班又出 比人屌
屌到無哂信心

Feel到夏撚勁撚嬲 換出嗰陣個樣都燥燥地 加上完場訪問同埋ig post

佢遲早都走 一定因為呢條撚樣法更加想走

今年應該係最後一年兩個未來球皇級同隊 俾法狗咁樣浪費咗俾著係高daddy教

梅拿咁撚瘦都撞飛佢

追和二比二之後即刻收返成場最有威脅嘅夏撚同中前場組織攻勢嘅萊同白 跟手連曉都抽起埋 成隊變到攻又攻唔到守又守唔到 我真係第一次見法傻咁果斷嘅調動 我成場唔睇畫面淨係聽聲去做換人都做得好過佢

佢好想拜贏 所以咁果斷

Stoger起碼真多先
當年唔記得邊場佢著件黃色恤衫幾撚型

好驚歐聯抽到利、國米加馬賽

抽中邊隊都好 咪又係俾法傻搞到輸

最好抽到死亡之組之後小組賽出局，炒鳩條弱智

根本半場換走肥矮梅已經好幫到手
中間有達 迪 萊 白幾勁

美國仔同英國仔係唔可以一齊出，實在太新
點解個教練係咁痴線咁中意死攬

兩個都咪撚出

寧願包尾炒鳩咗法狗重新出發

抽了 有冇人睇緊定出曬去屌女

冇女 睇緊

牙bell 71

咁快有得玩？

拿拿林改返四後防

當然

到我地了

黎料

最易嘅polt1 咁都輸冇野好講

辛尼特

Zenit

剷雪

靚啊屌

望唔好中國米

凍撚死條白頭佬

法傻就表現俾你睇小組出局

想睇夏雞倒戈

咁都出唔到線唔係炒咁簡單

好耐無咁靚簽過

睇埋第三隊先

年年都皇馬psg

有法狗係到 幾靚都會包尾

諗起2分第3名晉級歐霸

韋素係咪踢過辛尼特

係

對面有世一中堅

個勢似國米

應該係國米了

真

音樂比利

拉素了

倒戈

拉素都好難打

比起國米算好

拉素啱啱比阿特蘭大大炒
比起國米同阿特蘭大應該易少少
不過只要有法狗就一定難打

又音樂比利又savic

唔知今年有冇馬賽對波圖睇

音樂比利 當年真係

音樂比利就炒鳩你地多狗

比啲咁嘅隊手我多is

上年好似又係布魯日

又係佢

真係好撚靚

每年都有一組唔知做乜鳩
今年終於輪到我多

都係要出局

第一次靚簽對於人地黎講

睇少法傻？

覆錯

排除法狗呢個因素 今年條簽真係

作為一隻多狗 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈我多首名有咩分別。

令我地班多狗 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先辛尼特，唔好玩啦 件俄國野，6分穩陣

拉素,,如果係鈀狗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) (屌你想食字都唔得）我真係冇睇過依隊野..多半力夠WIN,又6分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分

加上我地4大尖刀 辛祖,莢欺,牙白,夏仔 加上關鍵王細三.. 根本場場大炒,,,,

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手我多..is侮辱..哈

好似近4年 最好籤既一次

Pined留名待bin

對馬體個年唔差啦 都係打馬體一隊

快d 炒法傻仲有d 機打16 強既

Lm binc，利申想抽到咁都出局之後炒法狗

即刻走啦仲比佢教到分組出局?
傻左啊

Stoger 時期嘅亞衣真係好L勁
人地教開中遊，至少個腦正常先

可唔可以快啲，分組完我應該爆咗血管

其實亞衣技術真係好掂
點解離開多之後一直都搵唔到一隊啱佢踢嘅

佢有射術，但冇咩走位
paco會再勁d

對咩都假，炒撚左件垃圾教練先

佢琴晚又入兩球

憑法傻排陣調動 小組晉級之後咪又係俾其他隊屌打 法傻一日唔走 我哋都仲要睇多一季深夜閪波

Ching 你係咪傻架？
比臭格大炒既我地可以小組晉級？

以琴日表現唔計個柒頭應該穩陣的

你再嘈場場排u20上正選
唔幫班大國腳報名歐聯

卡利奧斯去左柏林聯

辛祖俾支那狗反緊

咩事

上年佢有份同奧燒撐維吾爾族

今日俾支那狗炒番起

好事黎

同其他反共球員做大個勢

Marius Wolf is set to join FC Köln on loan. The deal could made official on Friday [Transfermarkt] #BVB

賣走passlack先

借梅出去用狼都冇咁嬲

其實梅防守係好過狼
但搵佢打翼衛就on99

歐聯真實預測
拉素 - 0分，音樂比利主客戴帽剷草大炒多球
原因：有幾個當年有份唔約佢食飯既球員仲踢緊
辛尼特 - 3分，作客太凍自動輸，返主場熱撚死班俄狗輕鬆嬴
布魯日 - 6分，我多有比利時（if not 歐洲）史上最強第一人在陣，比利時野聽到佢個名已經嚇撚到賴屎，點踢

達仔

哂氣，選完都係唔會出

狼咁就晒咗兩年

狼唔應該借走啦 留佢打翼衛就啱

細三啪啪啪

我地仲有梅 (布魯日名宿)

我想知體通今年係咪諗住長期免費播

佢次次都講下星期又免費啦
我想係等多人用慣先轉收費

Philipp去禾堡

復活

唔知今晚早場又有咩鳩陣睇

咪3中堅

peter 蛇點睇

三中堅+你打左閘

原來今年體通天下播德甲

轉會窗幾時完?

Borussia Dortmund Starting XI: Hitz - Can, Hummels, Akanji - Meunier, Witsel, Bellingham, Guerreiro - Sancho, Reyna - Haaland #BVBSCF

正 廢契有正選 繼續3中堅

Substitutes: Drljača, Morey, Piszczek, Schulz, Passlack, Dahoud, Delaney, Brandt, Reinier #BVBSCF

正選應該冇辛祖 係萊

唔啱wo ching

Dahoud, Delaney, Brandt
呢三個應該正選啦屌
Reyna,Witsel, Bellingham後備好過

仍然係呼吸道感染所以冇份踢

Delaney

屌又係咁
好撚固執呀死法狗

屌上面3個真係好撚晒

仲係出梅，屌你老母

佢唔哂野就唔叫弱智啦

出夠新仔未啊屌
白又唔用on99

屌又係廢契

Sancho去左邊

唔係去曼聯

佢同背肌好似感冒丫嘛，對拜都無岀

屌兩個幻幻上場唔使贏

輸多幾場拿拿林炒法狗啦好嗎
已經頂唔順

嚟過中超？

brandt上場有表現都出reyna

法狗

Reyna>brandt

Ak正常發揮

brandt到低衰咩?

唔肯幫法傻含

上年都係咁 唔係要人救命都唔放返佢上正選

法狗死全家

#freebrandt

blm 又發功

德國國腳級球員,比唔上2個17歲既小朋友

美國狗

Reyna愈睇愈廢

瀟灑到....踢出界

美國仔斷完未

次次斷佢 跟本未夠班 點踢啊大佬

梅啲傳中真係亂鳩咁嚟

提提大家，即場和4.4，客win 6.9

3中堅夠未啊屌

我到底睇緊乜野

bellingham憑乜踢正選

傷就躝啦

傷埋佢就正

佢好痛喎 不如換白

完全何德可能踢正選

契仔唔好勉強喎

體通係咪大陸app

男人傷大陣可大可小架快啲換啦

冇人比直線同出波比夏撚點入波

reyna 請收咧

法傻教波唔使我哋教

有呀 咪梅啲鳩傳

岩岩有球反擊 廢契唔敢比直線 斬左比古仔
on99

上年吹到咁勁
一擔正現形

發覺廢契打反擊永遠都會拖返慢

一次起腳都未有 你老味 343鳩撚到

睇到有D掛住細世三

Bell起碼有逼搶 美狗唔知想點

淨係知菜肉魚多數藍頭先話偉嚟過我地中超

唔計辛祖同夏蘭已經係鋒線最正常

個Bell普通到唔普通

BLM

工兵一個

同意 讓返個位比白

睇撚到燥 反擊下下由廢契發動 由佢破壞

陳都扯火

可唔可以收起嗰兩個球王

BLM天生係咪雪糕筒嚟
永遠都俾人過嘅

BENCH返十場八場先啦
根本未係重用佢地既時候

TOOOOOOOOOOR

下撚一嚟就有

百屌交助攻

haaland torrrrrrrrr

萊逼搶叻仔

反契仲有咩好講

反契仲有冇嘢講

贏萊隊迫搶

契仔助攻夏撚 夏撚又幫佢j America dream 又繼續正選

我契高汁助攻

屌 最怕-6比佢刷到入波助攻 姐係之後要繼續睇

啱啱想屌佢又傳失

全靠萊搶到波

證明下場又要睇佢正選

唔係我逼搶 邊有佢個輕鬆助攻

射手

真係冇嘢好講

呢啲真係見到咩叫射手

blm冇腦 大位扣去四個防守球員果度

美國美斯

我契差d 1G1A

呢下兩個17歲仔幾勁

迴光返照

比去無人既右邊

屌那星 又要繼續睇廢契

Bell反應算快

估啲彈彈波好好j

呢個組織

haaland

Btw呢排推po快咗咁多

兩位球王都百屌成材
點解BLM屌撚咗幾季都仲係垃圾

我岩岩先睇到

因為冇美國仔參與

中堅落底

仆街

岩岩個下係梅射?

25隊嚟

個個都一句屌完法狗
又要屌廢契同BLM

25隊

Hummels🤣

廢堡d防守完全唔係奧堡果皮

好無力水

遠射中人彈返轉頭都係25隊？

黑人手足果然冇令我失望

我係場上 前場組織差幾遠

遠射好似係梅
以為你講補果腳

唔中人應該入

艾簡治真係好撚癲
場場都會爆發揮穩定

廢契無啦無啦定喺度

屌你ak廢撚到

屌BLM係真on9架喎

從來冇令我地失望

發覺依家睇已經唔會再屌黑人手足 已經當咗佢係笑話睇

達仔排先過blm啦

Z2幾時踢得返呀屌

法國大家講球員名有d創意，唔係一味乜狗乜狗

仆街 大家既blm 講緊邊個

換得白未

只有法狗從來不變

法狗你中意換人嘛
下半場即換白同達喇

希望有南看台痴線佬剪廢契同blm 既每場精華 再sd 比法傻睇

Manuel

Peter_Bosz

得一隻黑人姐

今場有兩個

我見上面有ching 講達仔排先過blm
以為大家既blm 指bell

黑人手足四個字太長
都未打完第一句屌鳩佢 佢已經做咗第二件柒嘢

又係時候估今場白有幾多分鐘打

5

60分鐘換入

見返d精華都嘔血

法傻係現場睇可能有唔同感受

唔咁做白1月就走硬
要踢euro

寧願佢走 唔好浪費人地青春

陳TOOOOOOOOOR

2A

美國仔兩助攻

屌下場又有睇

睇唔到 唔關我事

係時候要清算啲反廢

2:2未🥺

TOOOOOOOOOOOR

CAAAAAAAAN

can

我白

仲有幾日 白快D走啦

陳

估矮咗

唔走落選euro

偉

差啲燈到3A

陳仔幾撚開心

可以順手鞭埋話廢契斬corn 廢既手足

盲既都睇得出白蘭特好過新美國仔
但場場正選

傻既睇唔出

對唔住美國仔

等睇70分鐘白換萊

五個位 場場淨係用三個
係咪老人痴呆唔記得可以換五個

鼻屎佬咪又一擔擔

對面個韓仔幾快

陣間就同你換哂5個走
夏撚 萊 古 偉 陳

路過想問下 reinier係咪無出過咁濟？

有 8x分鐘

上場有出

後備上過兩次

有 上場對拜佢換夏蘭 之後輸波

上場諗住出佢hatrick

又出得幾靚

仲唔換人屌

It’s my show time

TOOOOOOOOR

Bell意識+配合好過美國仔

3助攻唔屌了

3a

你幾時走到?

下撚把握力勁到

三助攻

古萊

3A

炒法狗？下世啦

助攻戴帽

美國仔 肋攻hat trick

屌 仲睇緊岩岩球古萊彈彈波

夏撚今季3次咁樣入

百屌成材

射得好靚

痴線 射得咁撚大力
唔驚飛機嫁咩

反美仲有咩好講

狒堡得登唔守美國仔

夏撚真係好撚有火

勁契岩岩仲fake 跌左條友

夏欄的確知係好撚勁
支點再功勞d已經係利雲

契三傷咗又有個契國仔

你哋真係好能燈

夏撚真係好有信心，啲把握力勁到根本果啲位交到波比佢就交功課比你睇

不可思議

真係好癲 正路都係攞盡d 角度 佢直接ban 埋去

有冇清想幫夏撚含

估去咗中場嘅？

我知錯

蒙頭入閘ok嘅

白!!!!!!!!!!!!!!!!

好早換人

古打中場仲勁

想幫白含

白有20分鐘

黑人手足又標上去

呢到手足既燈力真係好撚癲

黑人手足係唯一一個燈唔撚到嘅人

演出太穩定,無得燈

估攞到應該有

又出垃圾

梅唔俾haaland

梅點解唔比夏撚

陳扎頭髮

梅比得咁撚大力 點撚樣拎

呢下比夏撚就戴帽。。。

有條友嗌到係咁走音

夏 白one two

Hitz

真 猛虎射球

入埋就cls

痴撚線...
比白就靚

黑人手足出波

有白隊波爽好撚多...

Hitz有時穩過背肌

reiner 係咪我多最耐都未開齋既前鋒

Ak玩撚完未

反契黨:

What?

Ching又last game

美國仔3助攻

矮肥

其實可以換5個人幾好 球員冇咁易受傷

Se Queda

皇牌

開定香檳歡送你

Danke定都得

屌屌下又就黎爆po

hitz穩定咁75分
背肌膠個陣60分 神個陣90分
所以我唔係咁鐘意背肌 太唔穩定

Po頭我都諗定 契國仔大顯神通

唔鐘意左佢好耐
龍門穩定好緊要 成日失D on9波幾氣餒

那有龍

續約前大把啦
查普 Leno 拿華斯一堆
華斯基無諗過換
加上同法狗一樣瑞士人點會換啊

TOOOOOOOOOOOOR

Haaland

應該要學下贏多啲1:0一係炒人一係失分

無私到

好成熟

高成個頭

矮成個頭

Tooooooooor

你

矮肥想喊出黎

白出到黎爽左勁多

要印自己了

夏撚真係未來球皇

肥矮都有波入

好喜歡夏撚 有大將之風 無私 又有火熱血

cls 2020肥矮都入到波

拉返前面j多陣先

passlack 已經入左係我多最後一球了

真心欣賞夏撚 明明自己好撚餓波
但次次都唔會獨食

法狗又贏

比起夏撚hat trick 大家睇肥矮入波仲開心

兩個17歲既唔識同隊友夾
美國仔仲要獨食妹下妹下咁

入左今場最後一球

屋企冇位擺多個波了

Y not?

有波入應該有人肯要可以賣得出啦

好多one two

所以一定要揾萊/白帶住
如果係sancho就好似臭格果場奶哂野
上場都係換撚走哂就出事

reiner 好似冇咩料到

唔貪hat trick 施捨比矮肥入 好感人

肥矮入波

dahood 同shulz都值得更多機會

[大將之風夏蘭特暨法狗升仙未][[因果由國 容港治己 光復香港 時代革命] 多蒙特吹水及比賽即討區(63)

1001

Passlack 值得有更多機會